【行動】10.11行動討論集中po

有人話今晚開花
有人又話今晚商場唱歌

唔投票了 以下開放討論

睇完隔離警世po 覺得講得好岩

【警世】各位手足 唔好再亂搞突發活動

喂呀 到底點呀 整個共識好喎 依家真係好亂 想出都唔知去邊好

目標係咩先

唱歌聚返人氣囉 本身今日就有文宣圖係夜晚唱歌

hi

唔止謝sir，連er er er sir都……